有冇咩online game係好值得玩既推介下

姐係你以前玩過覺得好玩,點都應該玩下個種
私服正服多人少人都無所謂

50vs50個隻高達online

其實都係想入黎講聲樓主加油

卡巴拉島

GUNZ 技術遊戲嘅極致 但就係因為純技術就少新血 依家冇人打機想一日練幾粒鍾

天外
不過得返台SER 而且開不到AC了

THX 我逐隻試

elderscrolls online

欣賞樓主逐隻試

btw gw2

童話

FF14 gw2

btw 兩隻都冇中文 不過肯定值得玩

有次無聊down返 入面得幾條友玩緊

海盜王 heat project gunz

FEZ
講佢呢隻冇出錯時代嘅話，依家一定大紅大紫

佢咁啱出係啲農耕online game 時代，咁注定呢啲一定收皮

想玩長一定係瑪奇，揾個公會入

黃易群俠傳 童年回憶